香港有勁多hihi 既鬼老，重有咁多人咁崇洋

見到香港啲鬼佬無論大同細都勁無禮貌，呃蝦條又唔少。啲女重要樂意狗沖埋去求屌

崇優

因為佢係鬼佬啊嘛
鬼妹坐地下 大大聲都想沖去屌啦

我好禮貌

我以為你講周街同人hi嘅鬼佬